有冇手足琴日發夢時都見琴肥媽出左黎遊行

但唔知點解水炮車射到清真寺時佢大聲叫好
可能我訓到有啲唔清醒

肥媽叫我地低調 屌你咩 刪post啦樓主

我都分唔清佢係忠定奸

點刪post.....

po一張肥媽bam圖

肥媽隔離好似係唯唯

唔.... 太噁心

係呀！！你都見到？ 肥媽 唯唯 同埋Jackson wang 黃嘉爾都好似係我既夢入面

對中資咁樣做先啱㗎嘛

夠三個 蒙面 拉得

唔好咁樣對手足

低調啦屌

佢地3個拆緊野 叻哥仲做哨